\chapter{Övrigt}
Här finns bilder på projektet samt ett kretsschema.
\begin{figure}
  \includegraphics[width=\textwidth]{genereradhogniva.pdf}
  \caption{Datorn på toppnivå före optimering genererad från projektets VHDL-kod.}
  \label{figure:toppniva}
\end{figure}


\begin{table}
  \centering
  \caption{Datorns instruktionsuppsättning}
\begin{tabular}{lll}
\hline
Instruktion       & Beskrivning \\
\hline
NOP               & Gör ingenting \\
HALT              & Stoppa allt. \\
GLOB gid \$data   & För över \$data till ett globalt register \\
\hline
JMP \$adr         & Hoppa till \$adr \\
JNZ \$adr         & Hoppa om Z=0 \\
JZ \$adr          & Hoppa om Z=1 \\
JEQ GRa,GRb,\$adr & Hoppa om GRa==GRb \\
JNE GRa,GRb,\$adr & Hoppa om GRa!=GRb \\
JSR \$adr         & Push PC på stack, hoppa till \$adr \\
RTS               & Återställ PC från stack \\
RTI               & Återställ PC, GR15 och flaggor från stack \\
PUSH GRx          & Pusha GRx till stacken \\
POP GRx           & Poppa GRx från stacken \\
SSP GRx           & Spara SP till GRx \\
LSP GRx           & Ladda SP från GRx \\
\hline
LOAD GRx,\$data   & Ladda \$adr till GRx \\
STORE GRx,\$adr   & Spara GRx till adressen i \$adr \\
ADD GRa,GRb       & GRa = GRa + GRb \\
SUB GRa,GRb       & GRa = GRa - GRb \\
MUL GRa,GRb       & GRa = GRa * GRb \\
LSL  GRx,Word16    & Logisk shift vänster  \\
LSR  GRx,Word16    & Logist shift höger \\
ASR  GRx,Word16    & Aritmetisk shift höger \\
ASL  GRx,Word16    & Aritmetisk shift vänster \\
LRR  GRx,Word16    & Logisk rotate höger \\
LRL  GRx,Word16    & Logisk rotate vänster \\
AND GRa,GRb       & GRa = GRa and GRb \\
OR GRa,GRb        & GRa = GRa \\
NOT GRx           & GRx = not GR \\
XOR GRa,GRb       & GRa = GRa xor GRb \\
CP GRa, GRb       & GRa = GRb \\
SWAP GRa, GRb     & Byt plats innehållet i registren \\
CLR GRx           & GRx = 0 \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{figure}
  \includegraphics[width=\textwidth]{../pictures/game2.jpg}
  \caption{Bild på spelet}
  \label{figure:gameimage}
\end{figure}
